又話2018冇冬天

凍撚4了屌你老木

無呀極端天氣黎既

4th post

夏天咪算

乜呀

唔得呀全球暖化

無買長袖衫著 信晒班暖化撚